hi 淡友 （1349）

淆軍

288做左頂 無限阻力

我賣左京東

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

不過個底係287
中間得100點波幅

一日食十次 就1000點波幅

睇下契媽放咗未先

跌完啦?

頭先隻牛證係280掛現價都差d賣唔出

彈完喇?

288 擋路

彈多少少俾我走

288至真

彈多次288我就入多2張

契媽買左好幾日啦
但我想過埋呢兩日過晒WSB先
吸晒啲水過去

屌米穿雲箭

QQ已成condom

收到謝巴 吉緊 咩都唔做

唯一一隻輸小d嘅

升唔起就跌啦

做咩你又上左船

想跌多啲入牛軍
等聽日千升

兩點有棍

真係無力

熄app唔睇了

28750 eat
50 point

可以加大

麵燈熄滅了 牛市靜止了 滴下的眼淚已停不住了
股市轉勢了 人是不快樂 我的倉真的受傷了

電話響起了 你要補倉了 還以為倉中的動物打靶了
怎麼倉中的聲音變到冷淡了是我爆了 是我爆了

大户起床了 指數不升了 剩下的淡友已不見了
天下起雨了 牛是不快樂 我的倉真的被靶了

想問67399點解會食價食成咁？

終於知道小米的好
避險

咁樣壓住個價 好咩

又閪冧

又會比人食蛋糕熊都有既

又係28650停左
要loop到幾時先爆邊

年輕人應反思為何288沒加put

QQ日K跌幅好似收窄左好多
成交又減緊

好想call 呀

見底，彈佢LM

本身唔係CALL 緊咩

100 點食左la提左手足數錢

牛軍不要放棄
爆升前終極考驗

想牛b了有無人阻止我

彈高熊又羊

今日咁位put 都然

屌米藍燈籠

到底QQ可唔可以生性番 小米都轉左燈

衝緊DL

打算跌到幾多再加注

聽日上返290好無

呢個位差唔多
或者等680先

今日會唔會見到伍佰

個個等伍佰係唔撚出現

28640 + 1

伍佰哈

Hope 20ma have support

呢個月好似無玩過咁
上兩星期既盈利今個星期無晒

伍伯

星期一贏完反手輸番晒

一樣呀 賺緊唔走 而家好似無玩過

其實都跌左1500
聽日彈500唔過份

有無絕體絕命牛推薦

仲未跌撚完咁既

之前9連陽我都唸係咪要跌

500牛 任選。 3點準時上屠房

286鑽石能量底
唔怕

排個286先

去馬啦！

3幻put 食少成千點

我680先大注轟

推介你58043

諗起之前張+1食左一千點

286真係守到？唔似喎

55246 大芋都在買

d人係咪開始覺得d野好低買，而家買左就睇返3萬高位

久守必閪冧

今日力度好似唔夠穿10天線
但一穿下個位就630

生性啦388

聽日上返290揮手區

穿DL平倉走人

又新day low

aia 同hsi跟得好貼

690 係好位黎

我記得以前仲有個B字頭既巴打會list曬就打靶既牛熊證出黎

利申 688加左注

叻仔聽日一齊羊

AIA其實係咪應該減比例 隻野成日一跌就5-6%咁

包灑巴？

佢淡友黎

係 browser
而家唔見佢既?

間唔時會出現
美女po 又有見到

286 穿ED

嗚呀好驚呀

唔好意思 仲有冇人想笑我?
企出黎！

熊軍笑到最後

升嗰時唔見你講

睇黎大戶想用GME事件TRIGGER跌市

都話今日我揸車

你唔好走呀
我聽日就打到你光頭

係 藉口黎
借機附和落圖表之類
巴打你識玩

羊緊幾多呀

佢升果陣都係其他拉埋佢一齊升 你幾何見佢眾人皆醉我獨醒咁款？

500點

沽GME輸一萬 推冧個市賺返一百萬

首領gogogo
285止？

好似好撚想穿286咁既款286-1先

好似上年負石油價格事件咁

好 希望今日就止到
咁大波波唔想過夜

熊熊哈伍佰加油

屌 有隻93.8牛諗緊走唔走

我覺得呢單哂結果係點都係閪冧
空投勝-散户對股市冇信心
散户勝-引發金融公司危機

鳩噏唔好屌

跌落伍伯 哈哈

好似冇brake

我聞到要爆升既氣味

diu 我5蚊買7500， 仲有一成多先可以回本，即係hsi要跌多1400點先回到本

你指7500?

升左咁多 回調都好合理

爺西今日由頭跌到收市好耐無見過完全無力彈

7500唔洗旨意上返5蚊

今日執8皮 多謝大戶

大戶

三點穿286

咁都仲唔死?! 死啦死啦...0的青春豆.....

穿過啦

現貨落唔到

唔信20ma 唔彈

全世界睇跌，真係跌？大戶開善堂？

熊gel

你老味買牛買熊都輸

幾日前全世界都睇升喎

所以咪跌囉

其實上年年頭3月暴趺都係瀨落肺炎
你睇返圖表個頭肩頂簡直係test book

但呢兩日睇跌la.
All cow dead la

伍佰ＧＥＬ！

又夾la

淆軍要有信念

宜家用伍伯啦

首領又中

53864

回歸熊軍第一日就羸大錢
睇黎做淡旺我

千跌

首領好強大
佩服了

今日唔穿一穿285我都唔會收手

幾時改名？

唔係呀, 媽咪宧咪出左分析話跌囉
黃昏之星呀嘛

次次睇都諗住應該跌完啦掛？
點知跌極都仲有..

落到20天線

走鬼呀 3點滅世棍

上星期五跌到今日
要有幾超凡嘅意志先仲繼續做牛

夾死人la

gel一gel穿佢先

就算唔玩期 個股都插到pk..點搞呀

7500

升市勿估頂，跌市勿估底

利申：輸過好多次

星期一咪爆左上去囉

沽壓大撚到....

日清呢2日都升呀

咁幾時先應該入市

順勢而行
老散心法

我都諗緊
美女個邊好似都唔掂
諗緊睇唔睇埋今個禮拜

吉利真係穿30....

今星期似280

跟首領入市無錯最緊要轉身轉得快

估到個勢，我發咗喇

就嚟補到個裂口

維持285以下
重演2018不是夢

沽壓大到
我29.5牛仔都走走先

介紹隻正嘢比大家
53864不死神牛

聽日就gogogo

今日真係好誇張, 好似谷住左成個月既精一次過射晒出黎咁

升果陣直頭係潮吹

ATMX淨流入咁多都頂唔住
班大竽真係痴晒線要推冧個市

但係好多大股都企穩左
整固差唔多？

其實今日大媽應該唔弱

聽我講一早做熊軍咪唔洗死lo

你睇一穿就落630 咁點解唔熊一熊佢
牛有排坐喎

係大芋比大媽更強
沽盤大到爆

以為北水真係大撚晒咁, 包括我自己

我估黎緊兩三日都係磨住2,3百點上落先掛

認真

wsb 呢單野，一日未有結果都唔好亂黎

夾死個機構，機構無錢比，就到broker 要找數

broker 找唔到數，就唔知邊個爆

仲要short position >100%,即係有份做leverage short 既機構都要瀨

唔到最後都唔知死邊個

因為Q熊一錯 坐都冇得坐

打靶我有經驗

我記得好似有人話要奶閪

奶你果塊我願意忍辱負重

所以支登都密切關注緊咯咁鐘意簽行政命令, 簽多條話將所有交易清零取消啦

幫你奶就OK

Hold 到聽日 ，應該有28800

冇止蝕位？

估中買唔中, 真係好撚慘

佢地好似又想打大戶
今鋪真係危危地咁

咁有信心

琴晚就係聽左你講
今日我打飛機由開市打到依家

JJ損未

有28520，要完全穿20ma

幫我痴膠布

Rebound 150 points only . Quite few la
20ma wor

落多D KY就OK

286 好似有啲支持，真係穿咗先put, 睇佢會磨幾日

鬼叫Melvin capital 搵CNBC 過橋

話covered short position

點知d人見到short interest 仲係130%

呢單野有排玩

286都擋既應該要驗下智商

FEEL 到開始多牛軍

伍佰又擋住

GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

邊有可能一日平到
當人白痴咩

有冇人覺得留返夜期先跌落28500?
現貨跟唔到跌

我都係咁睇 我覺得4點後會閪冧

呢個幾好 得閒睇晒佢

現貨阻撚住晒QQ跌多10蚊咩都落啦屌

Gogogo

睇今晚老美點先，避一避安全啲

咪就係～平西倉，點止升咁少，500都無，騙鬼咩

手上D牛仔 好似坐唔住咁

無奈要搬牛

又閪冧
牛軍仲撐唔撐得住

撐唔住了

想放Q牛無人接貨
屌你老味掛低兩格都無人接 我坐到死算

黎料未 狠D 啦DLLM

你手持d咩

等做傻好呀

Option 唔食重SH
就算係LC都真係傻的嗎

dl 收。跌到傻，清倉算

升一個月 兩三日就跌千五點

留返啲call 輪算
一個月後應該升返

向下上呀

係入Q牛嘅時候了
之前隻隻升到 8 9毫買唔落手
今次捱得住就可以約睇樓

閪冧

就讓風暴來得更猛烈一些吧！

伍伯到了

伍伯止？ 定hold多陣

期要穿285喇

睇穿唔穿 應該唔過夜

屌 平晒堆牛算 on9

望住qq 我都唔係好頂得順

撚狗市

牛軍依家唔走冇得走 今日我殺紅了眼

今晚all in amc聽日去睇樓

我 $4.59走咗7500

嗚啊啊啊啊啊啊，唔好再跌喇喇喇喇喇喇，我知錯喇喇喇喇喇喇

算啦，放棄
到620叫禾再all煙

見升放少少屌米過年先

兩日前既遠牛
今日仲有三格打靶
走了

伍伯啦首領

285冇守軍
空城計? 我屌到你上食道呀

前個十幾日，我之前都係咁睇，應該升完架啦

下望280 真心唔過份

呢期你準 只好相信

個倉好撚紅....

肆伯

痴線架

Wawawa
穿5

284都黎 要請一請275既伍佰

gun左
286-1

伍佰

1
2
Free
Fall!

得啦叻啦，可以升番啦

呢個先係我認識既首領

熊軍D精谷左成個月一次射曬出黎

羊左1500
首領好ball 等佢彈糕再-1

勁 但首領想去call g先了

睇返做乜今日隻A股思摩爾第二大成交嘅？

熊軍首領

小心被突擊

又穩穿 屌那星 想抖下氣都唔得

牛油溶化了

伍佰軍又羊

小心被包圍

輸太多去食煙...

有無人仲正股驚閪？

琴日死哂喇drop to zero

首領，今日羊好多？

感動，我隻7500升6％跑嬴大市

我都係 輸到..
put又唔敢put

dls 今日得個吉

配股

好難觸摸呀.. 又唔知幾時會托翻

嘩屌正呀穿DL

又可以入貨

坐緊張call

屌你老尾 逢低加牛 同牛軍共存亡

坐幾多？

285開始有人守 大家點睇

好閪驚

道期唔跟跌

正股真係唔驚 驚都係驚堆認購

有賺就食 by 謝b 金句

今日唔玩聽日再睇過

首領今日回哂血

幾耐冇試過一日跌800點
今日死幾多人

今日牛軍大敗
不過勝負乃兵家常事
留得青山在！！

半年輪唔死得嘅

有冇傻好堅持緊

有

究竟咩消息跌成800點

牛佢老母
再跌再牛
就靶就搬倉再牛

傻好要坐到天光

彈緊啦唔驚

我
640 + 1
仲未cut
聽 日850 !
要200點

淡友應該見好就收
利申 平咗put

聽日升返800點好唔好

買左隻過夜熊對沖下先

QQ 唯有等大媽同契媽打救

牛過夜算

我諗要國家隊先得

到你止蝕位都唔斬既好幾次見到

女人係咁
唔捨得

睇好道指
牛牛哈

收市前牛左

賣左隻熊 有d後悔

670-679大芋牛
唔會死住掛

平哂 講左唔過夜

10000 ok？

全部三月 還原基本步今鋪要淥媽咪麵當一餐啦

又食到飽晒

媽咪面又中

30100

想call

聽日報復式反彈500點

你準 冇人敢反駁

咁咪好 追到數

D錢錢比你羊哂啦

我跟咗佢今日收割

又扮女 奈B一個唔夠又黎多個
HELLO 你好
佢地叫我腳仔

Yo

奈B堅係女喎

有冇絲打想陪小妹圍爐？
只限靚女+好友

你知我知單眼佬都知

男人黎 撚係女咩

check it out 聽日上288先好無

我都係客家妹黎

但宜家係死個市冧緊...真心驚

勁呀 big win

佢有IG架

今日小妹唔開心 😫
跌成800點

100% sure
Otherwise , cut your j

成日話淡雞淡雞，悔改未？

腳仔（已婚）

otherwise, suck your dick ok?

未 聽日千人斬

彈緊啦
聽日就290收市

喂屌 識朋友無分已唔已婚

牛軍無事喇

牛船咁重
早知反手熊

286 企穩啦屌你老母

謝巴睇咁淡

咩意思 斬好人定淡友

唔好升住得唔得, 沽撚左

之前升個排
都係日日收市就跌，第朝就棍上
而家跌緊，收市升返啲

No dick , sorry .
Btw , 1000% sure tmr rise

回緊喎

put左miki
歐洲開市夾死

舉J支持
唔升就含撚了

聽日應該又要跌

貼未

你話呢

淡雞

又跌

MIKI

牛市定牛屎

尊重下人，你問佢啦

一張頂得住ge....

無波波既全部係仔

精神領導首領都吉倉
睇黎聽日又腥風血雨

領袖先岩

聽日2萬9

想call呀 你老母！！！開市比我呀！！！

邊個話

下 有j架喔

假嘅假嘅

美女就插夠200，仲call

望下MIKI

29790 先望下miki,好友休息幾日

聽日升呀唔該

打埋d牛咪升

望住隻大芋牛由接近1毫跌到落1仙都咪話唔驚

點解miki要跌，仲要拖跌埋港女

GME 玩壞市場9UP

一接觸返港女就輸錢唔通

大竽要報牛

港女犯賤要靠大媽閪水維生，一無水就死

你call 左港女？

係

斬左就狂恥笑牛軍

唔怪得我琴日d牛牛要慘死

傻豬黎 聽日先算喇 仲有成晚流流長

愛變成恨

LM

今晚美女又閪冧啦明顯
一開盤前就知

miki個勢咁樣
港女280實頂唔住

就開市啦 開個286黎比我put！！！

284

一開就284 點算

夠勇就CALL個位幾靚架

屌 趺乜閪呀 你趺到咁撚樣我點入市呀！

嘩屌，直插百幾wor

穿閪埋 痴撚線

閪冧la

地心探險喎 手足們點搞

無喇，訓醒又打靶喇

同法則捐左100點俾大芋做帛金

回到280 好健康

put佢
落到28283 反手call

會然"好了" 斬未? 穿撚晒位啦

跌到傻

佢eat左好耐啦 50點丫嘛
唔聽書

我都係

應該jump la

又跌撚到傻 on9

283都就穿 痴撚線

你唔聽書

小時圖跌到世界末日咁

nani！！！

依 可以call下

真股災

3 日跌1500 , 跌埋聽日差唔多la

跌緊200點 啲股仆街了

HELLO??? 唔係話無走咩

人踩人

想put 坐下順風車
284上 望280都唔算好過份掛

Tsla跌多啲750 all I n

ching有料

I am still here .

Won’t cut . 唔信唔彈

跟
Put 佢老母

但284put好尷尬
有284不如等下285
但望落去有400點目標又唔算差

一日唔上返300都係當佢彈

逢高沽

屌 真係奈b 2號死唔認輸

鳩坐=血的教訓
我第二有資格講依句

估唔到一玩返港女就輸錢

法則
苦笑中

100 點唔食 嘔返100點

首領你本多終勝點同

朝早俾港女撚完，美股盤前都紅鳩哂
輪姦咁輪

人地有profit
呢啲位又值搏
穿280/278先考慮斬都唔遲

284！兄弟們點睇！

call 定期先，講到咁實

想睇首領夾大芋

Earned 250 points today .
Break 28000 sin cut

？

成日流流長

謝sir,渣咩倉

唉 284冇勇氣put
年輕人應反思為何284不入貨

feel 到會cut 你jj, 今晚

今朝沽 啱先call 止咗

miki 3幻點穿埋 準備infinity fall

3月萬點又黎

呢個位put又好似唔值博

唯一方向就係等佢彈

288 係最後上車機會

應該仲有得趺，全世界都睇288
你睇埋我果分了

牛軍集結

之前一個月升3千點
依家跌返3千點好正路

我想等285put

288 牛trap,
大芋: 太easy了

咁樣彈撚狗

係就彈到285啦

288-290好似好啲

但彈得返上288~290 就可能係回調完架啦喎
巴打點睇

心好痛
我需要人工呼吸

call左？

斬左啦 見到彈心理唔平衡
同我千跌呀撚樣

入得來金魚魟，心態要放好d,唔好咁介意輸錢囉
今日輸左第日贏返

打撚完就到家唔撚係嘛

應該有285可以入

羊完又豬返 無限LOOP 好難追數

跌100升70呀

唔信可以放長雙眼睇，一彈得多就以為回調完你就中計了

今日死剩啲牛已經撳爆平安鐘
聽日再跌真係IFC la

好吸引......

再停多排唔玩港女先羊埋都唔夠輸

股巿輸錢好正常，舊年港女正股加期指輸10萬，今年2個月倒賺10皮了，保本等機會

正有此意

股災偷偷的來

乜鳩泡沫都一次過爆

IFC跟隊...

玩緊上週low, 沒收局無人知生死

入地獄
u john?

我琴夜個心情就係咁

仲係日日咁多韮菜沖入黎 大媽唔洗留錢過年咩

一向喺嗰度

玩到唔舒服個D唔好玩咁大槓桿啦
如果細期接二三百都痛既，買牛熊對沖啦
+1＆ 7手熊，大約一點三蚊，至小唔會俾人洗走先呀
冷靜D贏既機會都大D

平凡巴都笑鳩我

渣ga

set好止賺止蝕先係出路
隨非你賭大細十鋪都開對面咁冇野好講啦

大媽玩得都係閒錢

真係上緊285

啱 鳩坐幾百點要驗腦

死貓彈

我坐2700點要驗大概9次腦

你睇首領
人板呀
輸極都仲有就贏返啦

好唔舒服 冷靜下

食個黑松路燴飯先啦

排285-
放工返屋企冇時間睇

真係覺得今晚會西冧以家好開啦

聽日低開80points
高收+200 , 單日轉向

賺左咁多
止賺10%正股倉都夠過年

以為講緊我

我都要驗3次

咩料夜期都咁撚大波呀仆街

道瓊斯工業平均指數
我立即屌你老母

上到285沽多張先

道納都有波玩

突發！285！

加油 啱啱472開 495平
580 試下開先

棍落棍上棍落再棍落

I am back

唔set 止蝕先羊都錢 咩世界

put 左dji？
今晚都冧啦

冇計
要有信心

愈升愈有 蛋糕熊！

Call咗hsi 依家到家鄉
但打咗打蝕

可唔可以奶你腳趾

細b黎姐 淡友唔好慌 我幫你地gel

叻

聽日報復式反彈，殺呀

唔緊要，繼續
緣份黎

止蝕撚又輸

好姨今次睇幾多

Can’t

Miki好任性

28800

咁靚嘅上升走勢

回調完

咁都上得返

企咁高 put佢老母

奶閪呢

Queue bro

收兵呢

以後跟你搵食得唔得

養唔養寵物 我好聽話㗎

未開市都咁勁，開市仲得了

熊軍走啊

支持

一到291呢個裂口就沽撚爆佢

屌你老母
夜期道期歐洲全紅
點撚玩

打完我張call先升

老散玩出禍
大芋繼續要推冧全球市

GME 500都黎緊

撚狗市係咁

真係可以1000

drop to zero

美期轉燈

夜期綠燈

沽空左140%喎，只要SH上1000唔係夢，跟本無可能平到倉

d沽空太串

團結真係力量

gme依隻股真係正
又可以睇個莊含撚
又可以睇啲股神跳樓

金融危險就此發生

沽空水平無明顯降低，一直夾住佢其實風險唔太大，因為有沽空盤有墊屍底

feel到今晚又商天娥

冇人推post 此post已死

撚狗時段，淡友退退先

出面全部gme
好撚難搵呢個po

仆街 先輸100點

美股post做乜世界大戰緊

又有花生?

冇聽你講 又比人掌嘴巴

GME 伍佰差不多

call美put港是常識

禿頭啦

扮咩有put
唉屌 倒賺啦仆街 好撚嬲

我都睇唔切亂到九彩

仆街call又夾我而家put又夾鳩我想點撚樣

285put左
唔貼倉了

過去湊下熱鬧先

淨係見到係咪記者買咗GME周圍串人

佢去到邊到得罪人

關佢事咩 唔見佢個名

熊軍們 救救我

頭先睇緊上一個post佢日常紅大字特別顯眼所以淨係留意到佢
不過好似都係成堆GME股神周圍串咁啦

成堆屎忽撞棍姐
潮退就知邊個裸泳緊

一日唔退都係冧市

加星星

牛軍反攻？

唔好啦求下你

今日美股post好似講過好多次GME post啲人好多新手等等，跟住就過晒去挑機好撚癲仲要好多係cctoy啲人黎

10:30美市一開就股災

一GEL即紅

應該都係反反覆覆 真係唔敢估開咩邊

左一巴右一巴咗成百點

屌咩
尋晚3點半先閪冧
玩撚

gme 咁唔健康快撚d 完啦 阻住市場正常運作

287先斬 夠膽就打爆我！

紅返晒啦

又然cls

285無事啦, 好快到

浠軍一齊入市
夾爆首領ok?

屌你老母
又koss 又gme
隻隻都冇

我只是個孫子啊！

唔gel啦唔gel啦

呢個真

負gdp

唔係合乎預期咩

低位升300點

好絲中 勁

對唔住 唔好再升啦

上下俾人洗dklm 呀

今晚跌唔跌

媽咪呀 救命呀！

Easy 650

Check hsf

有咩事慢慢講ok? 企咁高危險呀

Hope can reach 800 tonight .
食160 點收檔

首領=citron
淆軍=wsb

升到

er...低位彈3xx 288 就5xx 大波左d 喔

700 lu
Still 100 point to go

唔玩啦痴孖根 jer鳩me

我d 錢呀

聽講你今日gel到伍佰都禿頭喎

開市跌返未

我道歉 大家當冇事發生ok?

雪雪俾人屌緊啦快d 搵錢贖佢

睇怕上一上290

GME散水 今晚就睇到邊個裸泳！

咁開心

如果跌返到100 會唔會好多苦主

夠膽就上返290！
Put死你

竟然同miki一齊上！

搞咩

做雞高危喎。

嘩屌又夾到仆街

我當輸依200點係戲飛錢

睇人破產係咪開心過自己發達
呢種心態好岩香港人 同 淡雞

大家都係鍾意睇人仆街

首領歸隊

喂咁耐唔見你 去左邊到威

屌那星今日斬撚咗隻93.8 aia 牛

首領又put 左？仲諗住聽日問你玩唔玩蛋糕熊

285呀 豬撚死我

熊熊復出咪返來

但美市升到轟轟聲

正唔洗蝕la

今日個put都有賺 唔驚啦 好過我last 2 day返工 都冇時間睇市

仆街 頭先隻閪手沽左道指 夾到上天花板
我做番好人啦 做壞人有報應

啲wsb 做全部閪冧喎

比人改寫玩法
好撚痴線
咁都得架咩

D人散水唔係人咁品

我估趺到去150 會唔會太保守

gme 落返60蚊先講

是咪發達機會嚟喇？
又話SH 嘅

牛牛好似又死機
死機加人踩人
痴撚線

有單野話大戶平左好多倉 即刻人踩人

依家再加死機 玩死老散 見隔離post4~500蚊高追既人大有人在

支牛話俾賣唔俾買咩事

停左冇郁? GME

GME 唔畀買

AMC GME 停晒

似熔斷喎

GME鬧劇完場就係牛軍重光既時間啦

妖股爆煲 個市先識升

唔係喎
券商ban?

郁啦

開車了GME

咩事都冇 依200點輸得唔抵

牛牛話AMC GME 唔畀開倉

gme綠燈 道指即刻6落3

終極最後一著
直接唔比買賣

美股唔對路喎

ON9 IG GME 比買唔比沽

又停
玩gme真係心臟細啲都中風

屌佢個閪
原來真係GME單野搞冧個市

個個入錢玩GME邊有錢係其他股

咁多牛仲邊有得升

又停 望都覺得刺激呀屌

一停道指又扯返上去 知咩事啦

全部大芋牛黎
刀槍不入

真係唔係你死就我亡

dji 同納dee 升到

745. Already

我都冇說話好講

ig 又死ser

IG死撚埋

首領斬左未啊？

中左啦 又趺錢錢

Gme 開番 美期又跌

好精彩

聽日千升？

掃到落278應該好和味.....

諗法想同

見唔對路我都手動斬左

聽日似升定跌

我掃到你JJ開花呀

GEM升緊 市跌緊

手足斬完跌 小心嘔血

JJ𠝹十字

就中風 有冇人扶一扶我

屌你GME 只準賣唔準買
咁撚樣都得

屌你gme 唔俾買都升到67 係支牛買唔到定全世界買唔到？
而家買緊果d 又乜水黎

GME AMC 停左其他即刻升返哂

好似有幾間都係咁

美帝同共產黨有咩分別
出黎呀自由閪

異象真係一個接一個

平時啲大戶撚老散就冇人理，而家就綁鳩住啲老散
等睇有人打官司

挾天子以令諸侯

停牌

288沽 有冇手足跟

左到變右
痴撚線政府

點解可以玩到只可以賣唔可以買咁癲

開左先例 第時香港就只可買不可賣

10幻點

大芋如果沽空QQ
中共就會落order 只準買 不準賣

止賺130 點

今晚三點半準時商天娥
熊軍兄弟準備好未

次次夾到贏

如果聽日288高開 都似低走 啲股唔似會升

仆街。。想call了。。。

可唔可以試下 國家隊一定親自落場 救下qq

唔比買gme 既話 有冇得沽空

由290 夾到落283

我應該就唔落場嘅 想睇我燈 陰我
我想個市升呀

無事啦 升番啦

288係熊軍既第二春
大家準備好未？

785 eat
Win 145 points

止左put shit 未

高手 反唔反手 跟你！

好ee

287被斬了

如果唔比賣 聽日大芋點買到貨

又然

師兄弟全部返晒嚟啦

好彩only

好姐好勁

Really 800
蝕左15 point

信念強大

Robinhood 你當美國牛牛

大竽唔係用佢

288有守軍 沽得！

好姨點睇後市 仲有冇位

守乜鬼
咁啱GME開返喳

No idea yet ar

睇得出288係頂 牛軍既極限已經到左！

認同！

希望聽日就係咁

心情好矛盾
又想大芋收皮
但又想升市

米奇老曾可唔可以出黎主持大局
super

Gme 反映到極權純治黑暗

夠膽上多一次 我屌你老母！

AMC 得返$8

妖股 全都瘋了！

熔撚左！！！！

gme一晚要熔幾多次

28798就碌落山 差兩點入唔到

入到未

穿鳥

入左 只求一敗！

起身先再玩唔過夜

幫緊你 幫緊你

要敗了 我屌！

我只係來冒個泡

有排夾

GME係咪要完啦

贏到掌聲

gme救我！

美國同中國一撚樣

feel到要贏到禿頭

靜啦

又停

手足要撐住啊

可以一齊禿頭

得返45%換手
機會嚟喎

輸到冇頭髮了

有3條頭髪

嗱
掛250 買GME100股
聽日變500

呢幾日股市好睇過電影
好似上演緊大時代真人版

我買完應該得50

開始減下個美股倉先
慢慢留返1/3算

你買到咩

升撚到唔識停

GME啲賣盤勁多幾十k單

237$
大力打壓就散散地
敵不過強權

牛牛買唔到姐
Sofi 好似得
跌落150買一股都好

仲唔走鬼咩人地出撚埋大絕收班老散皮

頭先升到停
而家跌到停

其實都幾狗
唔夠玩就出大絕

打壓得越勁
道指升得越多

gme水退了
邊個冇着底褲呢

替老散唔抵，咁樣出手 好樣衰

自問股齡都唔細，真係未撚聽過可以只賣無得買，一係你就直接停佢一兩日牌邊有得咁樣禁住黎打架

穿200

券商跟本就backup 住啲沽空公司
唔係攬炒

你諗下頭先400入嘅夠唔夠膽SH

蛇鼠一窩

食相太難睇

依家打晒開口牌 擺明叫老散早d退場
真係冇得鬥

發覺GME AMC 收皮

個市就極速彈

Tsla 都反彈
千錯萬錯都係gme

冇得禁成世架喎
坦白講
聽日到期都食屎架

聽日到期只係都市傳說

究竟邊個放

揸住option 果d 點算
明明到價都變價外

就嚟真係150
我賣個價
想入一股做個記念
睇下聽日點

126

真係比老母麵提親都冇好野

全世界都可以放
依家就係真正的恐慌性拋售

一門既熔

換手率好低

笑到仆街

邊個放邊個就係25仔

講真有幾多人真係有心煲爆大芋
9成都係投機

就同發夢一樣
有幾多人真係唔怕比狗咬
留到最後一刻
個個都係做後場
要走就第一個走

輸打贏要

停夠未

好睇過睇戲呢獲

哇哇哇！好多人裸泳

股神all in 買樓啦

你張put都裸泳緊

不過的確今日成交量細咗勁多

50點斬撚左
夜期輸返250點出去 屌！

真係GameStop

聽日想做返好人 牛軍受唔受我玩....?

好撚癲

今日美女個市好最後煙花feel

g持

你依家+1 先

一係升熔 一係跌熔
點玩

我錯了 我有咩唔著既
大家當粉筆字抹左佢好冇?

你呢家put仲好過call 啦
美期都似到頂

Gme 無事喇
報復性反彈

算啦 等聽朝搵位put仲好
夜期難玩好多 唔太識玩

升返喎

頭真係$150入有得諗

我掛都掛唔到

早平左
Ai

Dear牛軍,

今天語氣重了少少, 能原諒我嗎?

regards
xander

用sofi 掛張150玩下

柯尿既時候突然醒起謝巴話28中會反彈
不得不佩服.....

聽日仲升先算

Amc買左amc 15.7買

個個都係投機者 少年股神
我係出面講多兩句比人屌到仆街話咩唔係為賺錢

聽日293報到區

8蚊
AMC short 都係聽日到期咩？

好似係 你買左幾多

可摸耳比位我上車? 謝謝!

ig啲少年股神又唔見哂

上返230 好快冇事啦
又可以開車

返去put 啦你

諗通了 我都係想做好人
唔想咁壞

冇AMC....
NOK 頭先開市放晒輸1k到
GME星期二放埋

咁嘅形勢真係早啲訓算

GME彈返咁多

其實係 佢地玩到只賣唔比買 已經玩灣曬

谷爆淡倉概念股
全線都插到癲

佢地眼中
我地係廢佬

睇嚟GME哩場仗重有得打
掛張單
訓覺
準時起身返工對衝算數

雞軍軍心散晒

美帝升番哂琴晚跌果d
唔知港女聽日會唔會升足

曼聯@我個手足平咗倉未

夜期而家升到289
真係心諗好彩無做壞人

夜期搞到牛軍gel到禿
聽日可能打回原型

上番289應該真係回調完

聽日咁都倒跌
真係抵亘輸啦

Dow咁樣扯800上嚟

淡友post 變廢老post

話撚左

回調完啦，乖乖入牛上山幻

2幻9
我好興奮呀

Adr 290好彩沽得1張

媽呀 公海揾唔到淡友po
GME洗版咁濟

開市不問價掃淆！

首領呢排轉向快撚到
好難捉摸呀

首領（兩軍）

開市不問價沽

開沽啦

媽呀我好亂呀

平開俾我走put 得唔得

老美又跳水 明玩野

高開低走
牛軍最後逃生門

等數錢啦 重走

有機會喇

你285沽

尋日美股大升 baba jd 唔跟升咁搞笑唔係真係要殺牛下話

諗住補埋下個裂口呀

左一巴

奈b入埸未 到下個月啦

等你CARRY

下月股災呀

唔係升番咩

QQ

我都唔知買咩好呀！！！

岩岩發生乜事

美臀升到

求其買, 十點再睇下贏定輸
未贏就睇到12點
仲未贏就睇1點開咩

睇你買乜野先決定會唔會比較好

即係開市輸到一點？

開288 call下好似不錯

可能夾到年三十晚

QQ真係廢到呢

似開市爆上去 call得！

又玩膠啦

Cls

請你收返發言
尊重企鵝仔

認真 call左
今次好有信心！

期貨好似唔係好想上去咁

Cake bear

今日高開高走 回調已經結束

唔好啦
我想贏錢

謝sir

股災完了又要gogogo

比哂機會大家上車

Cake 你都贏

平凡巴有乜睇法

明明牛軍 轉眼便成熊軍

伍佰sir

信你啦謝巴今次

話咗升㗎啦

米

Cake 咗

先贏100 293走

牛過食21格

開市已經升400 買牛冇乜肉食

彈高啲先啦

好低水

我相信勿摸頂同底

摸你個禿頭仔

280以前都係高

睇升
琴日特價掃左貨，諗住食升浪
slow stc 穿70再諗做熊軍ST

琴日忍痛走咗q牛

冇力喎

冇力跌 相信大媽

得三分鐘貨仔

不設增長目標
中國迎來無限增長

屌

牛牛哈

10點準時爆上

插！

睇怕今日又係撚狗閪市

棍落

酒呀
我話酒呀

今穿280.....死啦死啦...0的青春豆.....

又股災了

遲咗入熊 仲諗住蛋糕多少少

熊軍又羊

有冇一分鐘
跌咗200點

無

唔好理佢，等牛軍輸下錢係好事

撚完狗未
汪汪

QQ今日目標係守住700
我就老懷安慰

等十點巨棍

大媽起身喇喂

屌米直落DL

今日咁樣高開出多支陰燭, 禮拜一仲唔股災

要落開陰開陽都會落

發生咩事呀

好狠毒
誓到殺牛軍殺到血本無歸

又想跌落去伍佰

奈B call一call佢都回落左咁多

想殺牛

今朝放埋

今朝唔知有幾多人追牛

我 小弟

期結都冇面比？

又落20天線

尋日結左啦清....

唔係琴日咩

就快轉埋燈港女有冇咁廢

頂唔住就追多張沽先

嚇一嚇me
以為今日重係星期四
聽日重要返工

比你gel到禿晒頭

唉, 岩先拳B打黎叫我執錢, 我無執到
想哭啦

年輕人應該反思自己點解冇蛋糕熊

635 + 1
Try try

sor啱啱瞓醒
嚇親大家唔好意思

ATMX跌完到啲舊經濟插

爺西都瀨晒屎

ching係咪轉左熊軍？

要倒跌喇啊啊啊哬哬

仆街黎架
琴日升乜撚野
震走晒D淡倉啦

oh QQ你去死算啦
垃撚圾

286都穿 睇黎係琴日後半既劇本

唉 又插返落去 qq頂住呀

雖然熊軍好爽
但喺想知跌緊d咩？

大芋夾夠未

前果輪又升緊d咩？

見底啦
V彈
識做啦

QQ衝800點嘛

岩先我開心左陣 終於上番去 轉個撚頭又落番去
唔通我地既Q牛要捱曬成個熊市

太多人做淡

抖陣氣再跌過

286底 上望293

吉利

首領而家咩倉想跟

成堆傻牛係下面等劏喎